石器時代M (3) 村寵時代

石器時代M WS討論群(群內有人唔識用TG)
想入既巴打可以tg 我留ws number

簡單Q&A

Q:新手入門應該做D咩?

A:按遊戲內自動任務,升到大約50級左右,開始掛機同解每日任務,等級好快會升上去

Q:如果遲左玩呢隻遊戲怕唔怕追唔到人地等級架?

A:如果遲少少入GAME其實唔驚,因為遊戲內會俾所全部有等級差距既玩家 更多經驗倍數
升級快人幾倍,等你可以追到遊戲內二線玩家既等級

Q:新人玩咩武器(職業)好?
A:石器時代係用武器黎代表普通遊戲既職業既,雖然武器可以更換,但係因為需要投資係相關技能先會勁,好少會出現更換武器既情況(遊戲內有副武器(副職業),可以禁一個制轉換副職))

新人黎講,弓(遠程多體),投斧(遠程單體),爪(補血),比較友善
最大路點法:弓投斧點全力 爪全血
2力1敏或2血1敏都屬於其中一種點法

Q:點樣先可以提升人物戰鬥力?

A:你禁入去角色介面,佢會提醒你人物有D咩可以提升戰鬥力
大路黎講就係角色裝備 經驗換既屬性點 屬性果實換既屬性點 技能等級 熟練度

Q:一開始有咩寵物好用?

A:其實呢隻遊戲幾乎隻隻寵都有用
平民寵:威威 凱比 犀牛 穿山甲 都好好用
(戰鬥力某程度上比某D難取得既寵/課金寵勁),而且更加容易提升等級上限
(寵物去到80,100,120都要提升一次上限,如果唔係會卡等,經驗可以繼續拎到,但提升唔到等級)

Q:寵物既成長上限同實際能力有咩關係?ABCD咩意思?

A:成長上限係指,當你用寵物改造石個陣,佢最高可以洗出黎既成長上限
就好似一杯水咁,成長上限係隻杯,決定左入面既水可以裝到幾多
實際能力係水,用寵物改造石最多可以拎到幾盡

假如D 係1~3 C係1~4, B係1~5 ,A係1~6
每次使用寵物改造石,D只可以係1~3之間抽一個數,例如1.5,或者2.8,A就有機會抽到5.5

Q:點先可以發光?
A:寵物能力去到總成長上限95%(3項100%1項90%都可)就會發光,只影響視覺效果

Q:係寵物市場買咩寵好?二星同三星有冇分別架? 同一類寵都有唔同名,有咩分別?

A:同一類寵物會有唔同屬性,同屬性有時都會有兩種類形(例如加美有地屬性,水屬性,風屬性)
而唔同種既寵物,技能同屬性上上有輕微差別,有時候會出現極大優勢或劣勢
會有以下分別:
火屬性高攻,地屬性高防,風屬性高敏,水屬性高血
例如坦寵高"少少"攻(火屬),高少少敏(風屬)作用不大,坦寵比較追求血防
技能上既分別都會有影響

天生兩星寵去到60級,可以升星至三星,成為三星寵,可以講係起點唔同,但終點一樣.

不過天生三星寵可以達到既成長上限較兩星寵高,但較難收集

一般寵物市場寵物,兩星寵物以天生成長上限18點以上,或主屬性A+到S佳

Q:呢隻遊戲洗唔洗課金?遊戲內既錢要點洗法?

A:我建議課少少,至少買佢個成長基金,你會玩得順暢好多

石幣同貝殼,最好全力提升左主角既戰力(技能,熟練度)先
鎖鑽:
打開晒全部FULL蛋位,FULL蛋影響魂石取得速度(影響升星同覺醒技能),FULL蛋仲可以換貝殼,寵物幣,列傳
之後可以開寵物數量上限一次,然後全部留番俾寵物洗性格

有冇手足比人封左ac

一個鐘姐 小事

唔止

Btw巴打你開錯台唔怪得搵唔到

咩事比人封?

吹水台唔好咩

六個鐘？

吹水台d post唔會係app台顯示
轉一轉場好d

Yes

開腳本搶果實同列傳

屌你，抵死啦 利申:ser1
已經比一個公會獨大，仲要有咁多工作室攪到個ser lag到爆，唔搵人祭旗真係唔撚得

搶到幾多？

六個鐘定幾耐

吹水台定APP台多人睇D?

如果APP台多人睇D,我開番APP台

我諗住吹水台多人睇D我先開吹水台咋..

吹水台睇到吹水台&APP台
APP台只係睇到APP台

但係其他唔睇APP台既手足會唔會有機會留意到

唔明,正常唔係應該掉番轉咩?

吹水台唔係有所有台既PO架咩

自膠

係囉,吹水台唔係會俾更加多巴打睇到咩?

吹水台洗得好快, 依隻GAME又唔多人討論好快會沉底
比更多巴打睇到既機會好微

而真係有興趣玩石器既巴打去APP台又搵唔到依個POST

吹水台就係咩po都有
以連登既推po速度
如果唔係專登禁你1001條link
基本上冇乜人會見到
你見今日得我地3個就合咩事

收到,轉頭重開

手足們,你地諗下有冇咩Q&A可以加俾新人睇啦,暫時係諗到咁多大路既問題